奧斯卡請準備好！《黑豹 2》計畫明年就開拍

這個月剛圓滿落幕的 2020 奧斯卡金像獎頒獎典禮之後，《復仇者聯盟 4：終局之戰》（Avengers: Endgame）雖然憑藉 28 億美元票房取代《阿凡達》成為最新影史票房冠軍大片，但也尷尬成為影史上歷屆影史票房冠軍大作之中第一部未獲奧斯卡的作品。不過漫威影迷可別氣今年 DC《小丑》（Joker）廣受各項大獎肯定，因為讓 MCU 獲得第一座小金人的超級英雄角色電影《黑豹》（Black Panther）就要回歸了

《黑豹》就像英國大導演克里斯多福諾蘭（Christopher Nolan）提前神準預言一樣，在去年的奧斯卡中入圍了最佳影片、最佳原創音樂、最佳原創歌曲、最佳音效、最佳音效剪輯、最佳美術設計、最佳服裝設計總共多達 7 項大獎，最終在全球熱賣 13.46 億美元票房的《黑豹》還獲得了最佳原創音樂、最佳服裝設計、最佳藝術指導 3 座小金人，風光成為漫威電影宇宙首部在奧斯卡獲獎的電影。

《黑豹》第一集毫無疑問是讓漫威宇宙名利雙收，現在國外媒體就報導等到今年《雷神索爾 4：愛與雷霆》（Thor: Love and Thunder）和首部亞裔漫威超英電影《尚氣與十環幫傳奇》（Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings）拍攝完畢之後，角色電影續集《黑豹 2》很快就會跟進到澳洲福斯製片廠進行製作，同時也會在美國舊金山取景，預計在明年 3 月到 6 月開機拍攝。

《黑豹 2》已經確定男主角查德威克鮑斯曼（Chadwick Boseman）、「羅斯探員」馬丁費里曼（Martin Freeman）將會回歸演出，而操刀第一集的導演非裔美國男導演 Ryan Coogler 也將會再度回歸執導並撰寫《黑豹 2》劇本，電影已定檔於 2022 年 5 月 6 日上映

黑豹1已經好難睇

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

都幾肯定唔會破到紀錄

開始感到興奮了

黑豹係咪想轉風格玩故事深度
否則點都唔會有獎爭

黑豹有份提名best picture 真係得淡笑

我唔明你一個咁既國家 可以分享咩科技比我地。

如果第一集最尾唔係得個鳩打其實就可以係幾好嘅科幻片，雖然未至於best picture

個結尾返嚟報仇 仲hea 過the dark knight rise

我覺得可能係marvel 係都要結尾大決戰掛

始終一直以來都係popcorn movie路線
點都要嚟番場決戰 不過個畫面好似over budget而hea整

又係nigga

成個畫面都係黑色

第1集d劇情完全同一般marvel英雄片冇分別
典型英雄片起承轉合
唔知憑乜入到best pictures提名

有冇人記得黑豹係av4帶住成班族人叫個句咩口號 口音唔係好聽到

因為開頭有講過下黑人社區問題，不過其實只係蜻蜓點水根本成套戲執行得唔好，d大戰又係得啖笑，兩班gangster 互片咁

真係full on 講種族議題都好過咁唔湯唔水

我=
店員=

:唔該我想要一罐力架

:What?Say it again?

:你明既，力架(以為佢聽唔到所以大聲d)

然後個黑鬼渣支士巴拿追左我5條街

個男主比人打落懸崖返到去仲有面話場決鬥未完 洗唔洗等你屙埋個靚屎先再打過

可唔可以賜死個大口環黑人?
見到都痛

奧斯卡本身就得啖笑
雖然呢2年已經正常左D

有冇黑炮link

最佳原創音樂
我睇完都唔覺有咩深刻

因為音樂唔係用黎睇係用黎聽

搵隻原聲碟聽下先，黑豹d歌無得輸